[慎入]香港地真係好多痴線佬

是咁的 我想教書好耐

眼見宜家D學生閒閒地都比成幾百蚊一堂

我覺得真係唔撚得囉

所以宜家決定10蚊四堂教通識

之後我仲會將學費捐出去

你地覺得捐邊間好d

我全部科都教 免費 tg:pornhubhk find me

有無興趣同我鬥捐

毅進星$100

Pornhub

教bio

小弟英文垃圾 所以習慣見到英文都會去查一查